我老豆死都唔肯帶口罩

佢話佢翻工有自己車
又唔會去人多嘅地方
而且其他人都帶曬口罩
有病嘅人都帶埋
調翻轉諗就係佢都唔洗防嗰啲人
又屌9我點解落個樓下商場都要帶口罩
咁就嘥咗幾蚊
我聽完之後真係

屌你老母你要死都唔緊要
咪撚拉埋我落水啊
有啲咩事 實傳到俾我哋
我又無理由為咗防佢係屋企24小時帶口罩
轉頭又話9我

真係
屌

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

得罪講句
廢老唔見棺材唔流眼淚

幫佢買定份保險 受益人就

仆街 佢入棺材都唔緊要
咪搞著我啊大佬

通常啲老豆都以為自己好撚勁唔會中，啲老母意識好啲

死都唔戴…結果咪係死

I know that feel...
仲要廁所板又唔蓋好
好想搬出去避下先

國際戰線：求國際封鎖香港

巴打加油
我已經成功感化到佢地戴罩
終撚於

十零個鐘夢荃灣有兩個師奶喺度講：
啱啱有個女人喺度係咁咳，有人叫佢帶返個口罩，個女人話我偏唔帶呀（一開口就知到係大陸人果種）。

祝世伯身體健康

華人男人扮勁

死都唔戴呀……咁咪去死囉

你同佢講骨灰龕貴啲定口罩貴啲

傻啦大把老母唔肯戴

我老豆又係叫左好多日都唔肯戴
已經成家都屌佢唔戴
心很累 唔知仲有咩方法可以叫佢戴
唔想佢惹啲菌返嚟

唔講以為自己開po

服務性行業都唔戴口罩已寫匿名投訴條廢老

帶佢去商場行過圈
如果佢仲有少少知覺
應該會勁尷尬

我都係 哦咗好耐，又氹又嗲
仲要間唔中講到好恐怖咁
去到依家叫做會戴，但不正確使用，
戴果時成日摸口罩

Sorry 借個位

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

日日whatsapp send啲新聞俾佢睇
有幾多人死個啲 林奠啲bullshit俾佢知
睇得多我老豆都戴

我老豆話人遲早都要死

生死由天, 閻王叫你三更死，誰敢留人到五更 ...

我屌。。。 不如一槍打死我

幫佢租酒店

一樣